「PS4」Anthem有冇偷跑？各區報價

應該唔會偷跑掛？BTW今晚00:00有得玩！

好多大作都有偷跑

PS4 版已經update 咗去1.02，唔知係咪同PC一樣

期待

anthem個專頁推得好慢, 係咪ps4未出

PS4玩Anthem好lag

玩pc 版 ， 唔lag 仲免費送外掛

留名

可能係唔好玩.......

LM等偷跑

其實係咪allienation 3D版?

有冇聚腳GP方便加PSN一齊玩

3D複雜版

黃金宜家炒價 430-490

有無巴打188有未

有無巴打知道188有未

去完唔見

勁擔心正日都要食炒價

聽日都炒就買數位啦

mon hun 裝甲版
destiny 第3 身版

邊間430？

就算有偷跑 都要等12:00開ser

無人講？

Steam 幾時出

G point 話領日有

信和見唔見有？

另外跟多個鐵盒俾我

咁正

黃金430

因為老闆唔想我開名，只能夠講紅磡

灣仔188有貨

$428

睇巴哈 評價半好半壞

真係住個頭先會去，但唔算平

信和地庫有 429

唔係可能，根本就唔好玩

係

港島game鋪 $380

淘大$429

大埔廣場$429

唔洗等今晚開ser都玩到

邊間??

邊間

好多鋪都無貨

觀廣有未

唔駛等開ser?

188買左428

北角，老細話要低調

力X

元朗喜利有冇人知有冇？

下世

嘉城有
428

老實，試玩個十個鐘已經玩厭。

有無出商城買skin?

同問

thank you

兩間無貨 一間498

好似係X場

旺角有未

信和地庫479

好運$428

喜利味有？

thanks 巴打

調景嶺 428

巴打唔該哂,都係等多幾日先買

觀廣準備係哂貨

唔知

想問有冇人知黃金幾錢？ 旺角信和一間479一間488

xbox版有無見到

479邊間

一樓上電梯轉左

信和有冇428個d價錢

變左499

黃金夠膽死賣480
好彩隔離商場搵到間420
唔駛問, 岩岩比我同另一個買左最後兩隻

中午問過430-490

其實隻game麻麻地，我等佢插水價先入

好撚野嘉城賣哂
喜利話3月1先有

北角仲有GAME鋪!?想知

好景最入 樹皮468

呢d 連線game 過2 weeks 就大把人放插水啦

有呀，應該係港島區最好既game鋪
喺城市花園個商場

多謝巴打! 港島東撚想搵間GAME鋪真係好難

直接啲 lost planet 2

屌奶星依家屯元天邊到有

葵廣458

睇巴哈有話話下載版load 入game快D
搞到我想上網買豪華版

九龍新界都賣緊420或以上

岩岩去嘉誠仲有wor巴打，可能返左貨

188夜晚間間都448

補充返，嘉誠420

仆街
依家翻過去睇

黃金剛補貨，430已入

咁既閪game 炒到400up

thx巴打 真係翻左

隻game正價都400up啦

痴撚線

嘉誠間野係幾樓？

間間都有鐵盒送？

買到就好

上一層轉右再轉右就望到

仆街信和全部炒價鬼唔望坐貨

好似又賣哂了

唔該晒 岩岩買左

大埔係咪仲係429

黃金仲有冇42x?

粉嶺 $425

大中得返一間有，479，要鐵盒加50，我屌

鰂魚涌萬里479，返去DL算

咁仆街返去down數位算

信和間間都差唔多500

請問邊間430

知唔知收幾點

499啦已經 屌你老味我拎果幾廿蚊食撚左佢好過
唔撚柒再係果度買野 炒撚到咁

屌你老味買數位版都唔撚益炒狗

[url]灣仔188 $448[/url]

哇屌，買撚到380蚊真係好彩

上網買唔想受氣
炒狗game鋪冚家產死全家

觀塘498買到實game

偷跑炒價, 狗先買
慢慢等到原價

有無沙田撚

聽日正式出game 炒game情況會唔會有改善

唔會

食炒價不如同friend 夾數位好撚過啦

有冇ching知如果我一部機兩個ac
一個叫a一個叫b
而我既PlayStation 會籍買左落b到
a就痴黎用
咁如果我而家用b買數位版
然後a因爲同機可以用啦
咁b可唔可以係第二部機log in再download再同第一部機同時上線？
Sorry for 1999

再同第一部機既a同時上線

炒價

屯門買表示實體$380
仲平過數位版

利申已玩緊

利寶？

係呀，之前俾左100預訂
今日就有貨
仲送左個鐵盒同幾張磁石貼之類既野

利寶邊間

唔記得咩名，不過應該係最大果間

個間竟然賣380？

我都打個突，竟然仲平過數位

問過498

好景360

想問多唔多貨？ thx

邊到！？

好景第一間 現貨$490

訂要$398,一星期

其他未開

信和一樓藍店 現貨$508

數位版都係429
點解要益炒狗？

更正係M24,另一間冇貨

啱呀，落荃灣睇吓先

i7 6770
16gb ddr4
rx480

1920*1080無論行中效定低效都係得40-50fps

update哂d driver, 張卡set埋fps優先都冇用

有冇人都係咁

情願玩遲幾個星期都唔食炒價
有錢都唔係咁樣用 仲要俾班炒狗
反正之後一定大把人放 等執二手

換顯卡啦

rx480 8gb*

官方recommended setting都係咁寫
如果recommended都行唔到低效60fps既話，咁佢推薦條鐵

我睇youtube d rx480 benchmark ,就算i5, 8gb ram行中效都有55-60

真係唔個衰乜

Ssp好多都無貨
一間$530
一間$480

弱智499
上網買又好等都好啦, 又唔急玩
做咩益炒狗

更新：

以電話問左以下幾間...

葵廣兩間：冇貨

SSP 直銷：有「英文版」$400

荃灣gameman : 冇貨

去埋荃豐都冇就數位算

荃豐藍店$538

荃豐 one station $528

琴晚黃金

各位手足睇定啲先丫
伏到仆街

都係爽快遊戲啦

Loading screen x2046
完全唔爽

究竟有無人入到game
比400睇loading screen

之前demo都冇乜特別load，唔通而家仲衰過demo. . .
其實我依家仲等緊邊間平. . .

唔急玩又要實體版就等大貨啦，頭先我去過咁多間都話三月頭有大貨，一係就下載版

觀廣 3 樓 488 衝咗
冇計成班 fd 玩緊. 睇死佢地升咗上去唔會帶我打...

高低level都可以一齊玩
隻game設定
佢30級會係打緊30級怪
你5級打5級怪
難度就你地傾掂

唔理了。。。 仲有3個鐘收工呀

而家188仲有冇貨

呢隻都炒得起
原本打算今日正日先買, 不過尋日經過深水埗見到偷跑413就買左先
番去玩左陣都只係不過不失, 唔值得炒價入

全部$480
門口果間30分鐘前$468, 而家唔知了

$480

又加番價

數位版算了，炒狗死全家

啱先去信和睇過 幾間都冇貨

淘大漲到499，559 痴線
食多幾日雞好過

好景有冇？

買數位版算遲咗一日買姐 炒到咁撚貴

早買早享受 遲買貴幾夠

黃金全部580

On9

又要屌人炒，又要死狗去買，香港人特色也。

380

喜利要3月1先有

隻game咁多負評都狗衝？

多負評又點 多人玩咪得

玩左成日好悶

賣game la 大把人搶住要

Where?

行兩步就loading, 打完返城龜速搵npc睇劇情
宗師d怪既數據又高到仆街

各位ching回頭是岸
PC origin access 撚，打咗十個鐘頂唔順刪咗

信和538

荃灣558

仲諗住去188
你老味咁貴

九龍灣520

地皇廣場

觀廣集體無貨，又玩飢餓營銷

冇特典 鬼佬game 有咩好炒？

香港多水魚 點解唔炒
貴成舊幾水都有人買 今鋪仲唔發

目測得地下一間有，$498
又可以儲下錢

屯門柏麗498

遲d玩囉

下載板不是425嗎

岩岩聽到炒到900

On9咩
邊間

康怡418

報價post唔係演野post呀, 屌你老母
唔講邊度又唔講幾時買

將軍澳藍店冇貨

依家啲game炒晒上中國啦，中國海關垃圾

去淘寶望下啦

on9啲支那人又黎搶貴晒啲野
不過啲炒狗都on9
隻game又唔係神作, 唔鍾意上網買咪等一等, 俾貴咁多益炒狗做乜
3月頭又有大貨, 啲人見咁多人買跟風果啲玩落悶又放返出黎, 話咁快就跌價啦

望左啦，啲香港代買20號送晒貨啦

PS4

好景扶手入去入面果間380
得返十隻度

可惜唔係旺角

啱啱去睇458 喎

仲買？
IGN先得6.5分

你老母，亂鳩講！

metacritic 都係得60分

User score仲低
Average得3.7/10

等人放二手算 我估下個月半價都收到

EA Game唔值咁貴，等平d先至算

周圍都無貨？

外國已經半價賣緊食炒價個班係咪on9

source?

德國已經69.99euro減到39.99euro

多謝爸打 我差啲買左

知道隻game伏咪唔入咁多貨
仲可以順便炒下個價呃下你班傻仔

今日出旺角
兩個商場都無哂貨了

想問ps store四百幾和六百幾個版本分別係邊度？

等啲人二手放返出黎就開始冧價
睇啲人幾快頂唔順
睇評價已經覺得絕對唔會炒價入
又唔係咩神作或者高名氣既作品, 炒價入果啲人真係多閒錢

班傻閪水魚

今日有冇返貨

好似要3月1

仲諗住同frd一齊玩 去到3月我寧願買dmc了

觀廣有現貨，528 送特典

等跌返原價先考慮買唔買
版上好多人都話冇咩內容同得幾個任務重複刷刷刷
其實等EA更新多啲內容同修Bug再入手仲好

2月21 478$ 葵廣入左手

康怡408

垃圾散貨

好景仲有無貨
賣緊幾錢

琴日去睇 得返英文版

大家等下先，無謂益炒狗
真係等住玩就入數位先

$658